Проект по курсу Java-разработки в МГТУ им. Баумана 2020

Проект по разработке приложения со свежими результатами и статистикой по футболу

Frontend o CSS 3 o HTML5 o Vue • Backend o Java o Postgre SQL • App о C++ o Android NDK

Мобильное приложение (Footballapp)

Профиль 1.1 Создание профиля пользователя или авторизация (для зарегестрированных пользователей) 1.2 Вход

Меню 2.1 Выбор страны 2.2 Выбор события 2.3 Просмотр или переход к связанному событию

Информация 3.1 Итоговый результат матча 3.2 Таблица 3.3 Н2Н (Последние игры команды)

Этапы разработки

Этап 1:
Вход/Авторизация пользователей
(Google логин, пароль)

Этап 2:
База данных со всей информацией (Счёт данного события, турнирная таблица, все игры против других команд) с объединением таблиц

Этап 3:
Работа над дизайном пунктов меню и пунктов с информации о матче
